求溫暖。平安夜除帽

同個女仔一齊左爭一日就兩年零四個月，今日發現佢朋友ig post左佢同另一個男仔落老蘭玩，原來帽撚左兩年，即刻分手

佢態度仲要好差，佢屋企有事我都一直幫，借錢呀盛，依家要叫佢還錢，佢應承左還但我覺得佢會拖，想問各巴打絲打有冇咩方法？

另一樣，好難過，可唔可以安慰下我

你地有咩想問我盡量答，冇乜心情

盡量唔好屌，因為已經好心痛

下個月佢唔還錢可能有野爆，依樣要問問法律顧問

不過首先爆既ig應該冇犯法，各位睇下下個月有冇野睇

恭喜你入正途

多謝巴打留言

聖誕節快樂

各位巴打絲打，聖誕節快樂，願你們順順利利

攪住我

態度正確

巴打唔好因爲d臭雞而唔開心

其實唔知點安慰你
大家都係岩岩分手既人
有咩想講都可以講
再開解你啦

靚唔靚先？

唔想hehe

巴打聖誕快樂

會重新振作

唉，唉，唉

其實都有哂心理準備，佢今年都全面封鎖我，係我真係信佢日子過得辛苦先等

點知佢都同個男仔去埋泰國

靚，我覺得好靚，但我更欣賞佢對屋企人份孝心

冇人理

投入同為對方設想既一邊
都係受傷嘅人

今次贏哂身邊全部女仔既掌聲，我係依段關係有咩唔開心都有幾個女仔肯陪我傾、分析，係唯一值得開心既事

其實到依家都唔知衰乜

定係佢始終都係覺得mk仔先岩佢

快

飛機

輕輕攬下就得

多謝正評既巴打絲打

推一推先

加油阿巴打

多謝啊

不過仲係難過

唔駛慌 唔駛忙 除左帽又係一條好漢
有孝心就好 話佢知 你都唔想驚動老人家 快還錢唔想拖 想要新開始

佢話還，話過好多次，但都冇行動

多謝巴打獻計

借左幾多？

五萬幾

多謝書生

Ig呢？

小額錢債

下個月唔還錢就一定公開

同病相連？

過左個上限，而且佢冇錢還都係冇用，而且我仲要出錢請律師，贏左先係佢找數，輸左就麻煩

利申問過法律意見

推

支持你追番啲錢
臭雞唔理你感受，你都唔好心軟

唔會心軟既

不過冇乜妙計追佢還

貼埋錢買帽戴

下個更可愛,共勉之啦巴打

女人真賤格

帽唔怕戴 最緊要除得快

巴打 你值得更好 傷心無問題 我地陪住你同你傾 發洩完就抬起頭 重新出發

我知好老套 但句句真心

對唔住，係我衰

我其實一心想幫佢成長，扶持佢，點知鳥盡弓藏

都係

除左

多謝啊女才子，字字鏗鏘啊

i know that feel bro
我條ex同我一齊左兩年 話佢ex生日搵佢講生日快樂
之後唔知點樣同我講放唔低 一齊番 我？咪睇住佢地一齊 一齊左兩年先講放唔低？咪撚玩啦 所有女人都係臭閪

佢條仔基本上都靜係問我有冇扑過

我有閃卡

若然佢死拖爛拖唔肯還錢 咁啲閃卡都不失為手段之一
人必先自侮而後人侮之

巴打 聖誕快樂 分手快樂 祝你快樂

多謝，其實我都想有品地離去，我都唔想放出黎，但佢下個月唔還錢就應該會公開ig同佢啲相俾大家記住，咪中伏

其實我覺得佢份人唔係衰，不過愛情上好西，不論我定個男朋友都係會被封鎖

好多野唔見得光咁

唉，好亂

冇訓?係你自己亂,人地尋晚啪啪啪,你呢?咁諗仲有咩亂

巴打加油

送你溫暖

唔好諗咁多
下年既聖誕節你只會慶幸自己當時除帽除得快

咁辛苦鋪條路俾佢，原來係我白痴

訓左陣

多謝巴打

希望承你貴言，我只係想心情盡快平伏

推一推

呢啲女，逼撚死佢還錢就岩
感情不再，亦唔使講咩仁義
感情只有利用...

係，我唔信佢男友會幫佢揹，我依家叫佢每個月還九千，還足六個月就完

佢應承左?

女人真係唔可信
無論幾鍾意你都好
幾愛你幾錫你都好啦
一變心就返唔到轉頭
巴打唔好為咗呢個女人而唔開心啦
快啲追返個五萬幾蚊 之後就同佢果斷斬纜啦

呢啲女人必遭報應
放心 你會苦盡甘來得到一個好好嘅女仔

錢我覺得你唔好留情要狂追,同佢屋企人講都無所謂
但係閃卡就唔好公開,唔好因為咁搞到俾人告
加油CHING

留名睇爆料

Btw 巴打當機立斷

放閃卡有危機
但俾巴打們解密ig都可試下，好多解密高手
帽戴唔緊要最緊要除得快

應承左，但暑假佢都話會還一皮俾我，不過又係冇

所以我都半信半疑依家

多謝巴打

我識左佢六年，佢明明唔係啲咁既人

點解會變成咁

巴打恭喜哂！不過巴打沉船兩年係隻臭雞度實在好浪費時間。

睇一睇你既年齡，再望下其他人，佢地係你迷失既時候似乎一路努力緊啵。

巴打！你諗下！隻臭雞食左你既錢食埋你既時間喇！你睇下你個勢！你比人爬左頭喇！

喂巴打你究竟同隻臭雞兩年時間捨棄左d乜？朋友？屋企人？錢途？抑或進一步既前途？

巴打，你預借出左既錢拎左去叫雞吧啦，通常都冇回頭嫁喇。如果有共同fd隨時比某d人扮可憐黎中傷你！

係爆就快 唔好等下個禮拜

係雞係公廁

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

佢應該決定左之後條人生路

我家族有過億，有幾盤生意。我係兩個男丁其中一個，另一個就讀緊小學，仲係蝗婦生既

個女仔依家揀既男仔係天水圍廿幾三十歲既mk一個

我依家就住緊私樓，打算將來做老師，起碼搵到食。將來如果家族有野留俾我就再睇下點，冇既起碼都自己搵到食

利申中文系grad左，準備報pgde

錯過左我，佢注定捱一世，其實佢條件、背景都差，搵唔到另一個有我背景同情意並存既人架啦

唉，輸俾mk，恥辱

係，閃卡基本上唔會流出，我都驚犯法，多謝巴打提醒

解密冇乜用啦，公開ig都係唔想有連登仔中招

希望今次你冇打錯

錢我會努力追，我都知自己辜負左身邊好多人，我會努力對翻佢地好，多謝巴打既指教

既然佢應承左，我都要遵守約定先係既

唉，本性難移

戴左兩年，人生恥辱

貼你就貼啦
吊你老母你咪一樣拖
無撚用

岩

人地happy 完 想結婚就會搵番你

佢到期唔還先貼啦，要人還錢，總要有個限期，依家限期未到我就爆佢大鑊，咁係我不仁不義呀巴打

以佢性格佢未必可以低聲下氣搵翻我

但我諗依個可能性係有

除咗帽一年，都係年尾除。
佢都未還錢，不過係小數目，但睇到佢份人係點。
除完帽之後，好難放膽去愛，所以巴打加油.

當做善事。。。。

加油啊巴打，個個都撐你

佢好撚索咩 放低佢啦

留名

要慢慢復原

唔會，其實我有辦法，不過唔想破費

多謝

唉，慶幸仲有班好好既朋友同埋個超好既爸爸，會好好珍惜

我覺得係，不過會慢慢放低

過億生意
巴打有冇興趣轉玩屎眼？

我都借左幾皮野比條女
但條女對我
應該都等分手
錢就一定會追番
你都要追番啲錢，始終數還數，路還路
閃卡個啲就由佢啦，做男人唔使太小家
只係錢銀就要搞清楚，畢竟已成陌路人

冇

生意未必過億，但啲投資同物業就有

未計收租果啲，靜係成個家族拎黎住既樓加埋都五千萬以上

巴打打算點追？

應該冇人待遇差得過我，被全面封鎖，成十一個月冇見，極少聯絡，其實都做定心理準備，所以唔算極痛

請問巴打有咩指教呢

咁你慘啲，我最多都係呢兩個月見得兩日
都唔應該用日黎形容，加埋都唔知有冇兩三個鐘

我都唔知點追，佢唔好逼到我要將佢啲資料公開就得
我唔想咁做，但我已經諗唔到點做
好好地對人，人地接受，但人地未必會肯花精神時間係自己到

唉，其實我覺得佢唔係咁差，但種種因素加埋自甘墮落

我點拉都拉佢唔起

佢鐘意聽歷史故事，我就講好多好多佢聽，依家手頭上仲有萬幾字，希望佢以史為鑒，可以學到啲人生道理

點知都係咁

爆就快啲爆 唔好講到為連登仔著想咁偉大

本身都可能一個月見一次，但都同你一樣，每次見都係得一陣

我地都好似

我依個前度住天水圍，你唔會都一樣呱

等到十號啦，佢唔還就爆

唔係，唔係兄弟
我已經為呢段感情搞到就快痴線
時冷時熱，冷多過熱
宜家受夠，拍拖拍到無人覺得我拍緊拖

哄返啦

我贏哂身邊女仔全部既掌聲，但個個都唔覺得我係拍緊拖，同你差唔多

好同意你果句冷多過熱

你個名

好多正評，多謝大家

咁公平啲講
十個fd可能有九個都覺得我做既野無錯，問題係佢到
都有一個fd覺得我唔明女仔諗野，我係有問題
咁比個fd講完，我明既，都有反省過
但唔代表女既覺得自己岩哂，自己無錯
佢可能好間中，mood到咪氹下你，但過後又點呢？
十問九唔應，已讀不回已經係常識吧
你話我直述句，你唔識點答點比反應，okay
咁我問問題，or我講明係等你
又係唔答，又係睇完就算
尊重係基本禮貌黎
拍拖連尊重都無，仲可以講咩
只係有事相求個下就熱情啲、煩啲
屌，係唔係真係樣樣野都要為自己利益著想呢

想食花生死撚開啦

初初都有一個半個朋友覺得我唔夠醒，不解溫柔

不過之後都轉埋軚想我快啲分手

好同意拍拖係需要尊重，佢基本上冇尊重過我

恭喜巴打 向前看 快啲搵番另一半下年過白色聖誕 可以考慮下我
利申：講笑

算啦，大家都有炆、心情唔好既時候，聖誕快樂，唔好動氣，多謝你巴打

初初覺得我逼佢、chur佢
咁我咪改，唔好咁煩
到減少到一個地步，只係whatsapp幾句，佢又覺得少
其實只係我講野時，佢無比反應
係人都會無癮講落去啦

對超巨龍冇興趣

對所有巨龍都冇興趣先真

本身諗住帶佢去歐洲旅行，不過佢借我咁多，諗住改去台灣，依家慳番

算啦，我諗你同我一樣，都係水泡，慢慢抽離啦巴打

巴打有冇證據先
有的話比佢屋企人鄰居朋友同事知會比到壓力佢還
相你就小心d比人告

有哂單同wtsap紀錄，相應該唔會爆

多謝巴打細心提醒，聖誕節快樂

無相點討論
你講咩都得啦

等十號啦，佢唔還我就貼

一個月點還呀？
有得還就唔駛借，
你都係依家公開佢個ig算啦！

每個月九千姐，佢份糧唔止啦，仲可以問個屋邨mk仔借架嘛，再唔係...

揾到佢弱點就得

上年聖誕收帽
hi

每個月還九千，佢搵幾錢一個月？
唔駛食，唔駛用，唔駛俾家用

我係咁依去左上星期佢臨時調去間分店去話追佢同佢朋友還錢，佢朋友都嚇到賴屎，求我咪搞公司害佢地

佢朋友爭我幾千姐，應該就還得起既，之前都傾好左點還

佢就麻煩啲，但起碼有個mk仔呀，想繼續屌西就科水啦傻鳩

諗咁多做咩呢？
冇錢咪問佢個mk仔借囉，冇錢還咪等仆街，就係咁簡單

巴打個心補番未？

咁好條件都輸
唔通真係
男人不壞
女人不愛

巴打快啲擺低
搵過個
大把女搶住要你

hehe mode on
最衰我唔係女
唔係我都搶

睇左少量回覆，我覺得巴打你同條女係唔同世界既人
同埋呢個年紀，錢呀將來呀都唔會好重要，重點係要條仔對佢好
不過一路無同你分手係因為借左你錢

其實本身口才好，又肯同啲女仔分析啲事，十幾廿歲已經有少少女可以揀，但睇唔上，唔係外表，係性格，有幾個之後做左空姐，外表應該都算係好既，佢地好多只係知我住私樓，唔會知我家族既野，所以各位冇女朋友既巴打加油，夠細心、有少少口才就已經好優勝

我舉個例子，依家其中一個做左空姐既女仔，以前msn基本上唔應人機，之後我幫過佢幾次，佢直頭會隱身上線搵我，又或者想打俾我，之後又話想請我食飯，自助餐都得，有一日訓醒佢打左幾百字sms俾我，大概係多謝我幫過佢咁多，係佢既私人唔知乜，我忘記左 等等，話真係好想約我食飯，佢煮拎出黎食都得，不過我最終都係冇去

我自己肥矮毒柒，以上所有我既回覆有假話既我每段關係都戴帽作結

依家睇落都似，因為我講過一日係女朋友一日都唔追佢還

我笨柒

唔該哂

respect bro
wish you a merry christmas

多謝屁股巴打
聖誕節快樂

樓上巴打講得啱
呢個年紀追求刺激
唔係安穩

唔好為咗隻臭雞
放棄你大好人生
向前看吧

Lm先
Btw恭喜曬

一心

係，都有幾個女仔特登打黎同我分析過

我雖然口才好，但對老蘭係幾反感，又唔煙唔酒唔蒲，可能真係悶親佢

但佢都從未俾過機會我同佢出街玩

都唔知點解

多謝

巴打好慘
不過畀臭雞教訓係啱嘅

巴打你依句有兩個相反既意思

除左咪好，溝乜女啊，咪又係雞。
不如直接叫雞好過啦。

一齊左兩年，帽左兩年

巴打加油 連登有愛
留名等爆

寧做魔法師，也不叫雞

一齊左兩年四個月，帽兩年

我寧願冇野爆，佢乖乖地還錢好過

巴打，養唔養寵物？我識自已去廁所屙屎
BTW, 下個更可愛呀，巴打咁好條件，慢慢搵個又孝順又對你好架啦 咪理啲係咁叫你爆架啦，淨係想食花生 巴打咪話左一個月唔還先post

多謝支持

我依家要韜光養晦，做個普通人呀，所以表面上乜都冇架，著衫仲又殘又舊咁，做我寵物實好慘架喇

爆既野，都係等十號先知結果架喇，我會堅守約定

多謝支持

點解你覺得同佢有開始？
其實一開始就一直俾緊錢佢
搵律師去勞資或者小額啦
太多錢就上法庭啦

果啲要自己請律師，有排搞架，而且打完佢冇錢還又只有拖拖拖

巴打小心啲跌左手機 手機又冇set password 搞到啲閃卡唔小心比人放左上黎

帽事同事經過 巴打加油
女人都係臭雞

巴打振作左未

帽左兩年咁耐？
隻臭雞都幾撚高招

巴打 振作啊

其實冇乜招，濫用我對佢既信任同耐性

巴打聖誕快樂

多謝，你都係

咁又唔好去到咁盡，會唔會可以每個月四千五呀？
當然佢月20k又唔同講法
樓主讀pgde，ex都應該係fg啦？
有錯請指正

佢中六畢業咋

做緊鞋鋪

我擔心你逼佢太盡喎
佢賤就一定架啦
帽除之而後快
但還錢計劃好似可以諗下

你話佢屋企有事
新仔無錢
唔通真係要做雞還咩
我覺得留一線好小小姐

個男朋友話五萬幾銀係人都有喎

我問佢咁係咪幫手頂，佢就話要考慮下

有無計過屌過幾次 (設為n) ，5萬幾除以n 。。。。

冇諗

巴打加油，搵個第二個

琴日唔記得同你講

聖誕快樂

講真暫時對乜都冇興趣

多謝巴打

聖誕節快樂

他朝君體也相同 對自己好D 靜靜地睇報應

我係絲

冇心情拍拖咪唔好拍住囉，雖然岩岩分開冇左個人陪住會唔慣，唔開心唔好自己收埋自己啊，一定要逼自己出街見人，有朋友陪住就會好快好返架喇

個男仔根本靜係同佢食同玩，佢啲家事私事就完全唔過問，我睇唔到有將來

樓主好慘 希望你可以快啲振作返

多謝絲打，我都係咁怨住啲朋友傾計架啦，希望快啲平伏到

我慘既事都未打出黎其實

俾相黎睇下

頂唔順可以揾我傾計 唔好自己收埋收埋

巴打加油
呢d公廁呢d雞就咪手下留情

佢對你不仁在先

冇pm點傾到

唉，我一方面好唔甘心，一方面又唔想佢慘

暫時冇啦

女人全部都係雞

唉，唉，我好無奈

有心事講黎聽下？

其實我可唔可以開個telegram群同大家傾下計

係咪要推到下個月

推到冇咁痛

開左群

各位想入黎既請便

推，入夜了，灰暗了

條女同條新仔分左手
仲比D朋友唱 心涼到呢

巴打入黎傾下計啦

恭喜哂

冇人理了

開完比條link 黎

有啦

推下先

更新消息，男朋友提出不如我一蚊都唔好追，眾巴絲點睇

你都on撚鳩，屌西+搶人條女講到幫左我咁，我屌你老母西咩

冇哂人

佢唔係話五萬幾係人都有咩
btw聖誕快樂

留明睇相

係喎，依家又淆哂底既點解

群組在此

大家都係魔法師

講到咁好條件，一係你好樣衰，一係你性格有問題
再唔係兩樣溝埋

都話左肥矮柒毒

恭喜巴打飛甩隻臭雞

你又係小新

群link在此，有意加入既巴絲我十分歡迎

hi

以為覆唔到send幾次點知原來係下一頁………

入group啊好嘛

講左兩日都冇圖

雖然支那野，不過比樓主參考下

好長，冇乜心機睇

加油

又推推先

沒有話要再講
怎掩飾失望

已經盡量唔聽歌

仆街有聲既

101個正評，好感動

我冇用開telegram啊

裝啊啊啊啊啊，我需要溫暖同指點

好 特燈為左你裝

恭喜回復單身

加油呀巴打 唔好咁傷心啦

有興趣入黎傾下計啦

屌又係呢啲死臭雞

講真巴打你岸就上左
冇必要為d臭西失落
大把好女仔
你應該多謝佢放你走
因為當你搵到一個真正合拍既另一半時
你會好奇怪地有種感激

巴打有見地

如果巴打有事可以指教我既，歡迎你加入我地架

怒推

扑性day怒推

唔會還嫁啦
要用盡方法迫佢先會還到
爆哂比佢所有朋友知
再搞埋佢屋企 番工番學地點
搞鳩大佢 佢知驚 先會科水

網絡大軍，鍵盤戰士

條女住天咩 好撚驚

今年搬離左天水圍啦放心

多謝，不過十號應該會開新帖

先綠低音留證據唔還再去小額錢債

如果係絲打開post
一定會話係樓主唔帶眼識人 抵死淨係鐘意賤男睇唔起好人
再成個post變左鬧時下嘅港女 無人再理本身講乜

冇乜用，我都有哂紀錄係手，佢都冇得狡辯，但上庭會有排煩

想像到

睇黎有機會十連

7

8

約佢老豆老母飲茶

佢單親家庭

留名咋

3

4

5

帽唔怕帶 最緊要除得快
不過你真係好好人
比我撞到就各玩各鬥下法

點樣各玩各鬥

如果佢唔係爭我錢，我真係乜都唔想諗

又自己鳩連下先

第300個

6

7

似乎已經冇哂人

巴打點呀 振作d好
講個笑話比你聽啦 除咗依家條女之外 其他ex都比帽我戴過 同一個人仲試過三頂

利申 sheshe

留名
有冇post到ig

咁慘，一啲都唔好笑

絲打你都振作啊，祝你2017開始順順利利

冇

拎有錢仔啲錢黎貼MK是常識吧

Btw攬攬先巴打

攬攬

好撚凍

岩岩出去食飯，坐正係對熱戀情侶隔離，好撚sad

好怕出街撞到情侶，好怕見到似佢既女仔

我想問張相係點樣？男女朋友咁影？
同埋點知係帽左兩年？
收埋兩年都好勁下

張相冇乜野，四個人影，女仔輕輕咁撘一撘個男仔膊頭

令我起疑既係另一張相既文字，話佢地兩個成晚係咁閃

其實我好信任佢，做左好多野令佢安心，點知佢就利用我既信任

樓主我地係朋友
閃卡同朋友分享冇錯既

點解兩年幾先發現？之前冇懷疑？

佢不仁，我唔可以不義呀巴打

我好信任佢

何況我覺得，一個人要走，點都留唔住

希望唔好因為佢令到你對其他人失去信心

我會。因為好多女仔會同我嗔，男朋友太緊張，又見過啲女仔點俾人迫得緊都可以派帽，所以我都係覺得自由度大比較好

我對人既信心依然會有既，不過個心要慢慢調節番，多謝巴打

啫係你地都傾過？證實左係兩年？啫係係你地4個月果陣已經紅杏出牆？ 好得人驚
但大時大節 eg情人節或者佢生日等 你地唔係一齊過？

我約左個男仔出黎傾

佢生日頭兩次我都有同佢慶祝，第一次係拍左一個月，佢大病緊，遲左幾日慶祝，第二次就一早見左半個鐘食蛋糕之後佢同屋企人去旅行

其他節日基本上冇我份

巴打 tele,吹下水？ Mrbear622

約出黎？ 咁傾到點 ？ 個男仔知你存在？